[{"question": "https://www.zhihu.com/question/25308230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25308230/answer/484011928", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u7537\u670b\u53cb\u3001\u8001\u516c\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21016163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21016163/answer/483516943", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75db\u5feb\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/484129841", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38780814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38780814/answer/79355805", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u559c\u6b22/\u6b23\u8d4f\u5218\u5f3a\u4e1c\u7684\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/477044281", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484264246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57420769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57420769/answer/484370753", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e1c\u4eac\u8fd9\u79cd\u8d85\u5927\u578b\u57ce\u5e02\u662f\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u5927\u578b\u57ce\u5e02\u6709\u7684\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731233/answer/484540904", "content": "\n\u4e7e\u9686\u662f\u4e00\u4e2a\u597d\u7687\u5e1d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293090132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293090132/answer/484272328", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u540d\u5f8b\u5e08\u6613\u80dc\u534e\u5750\u706b\u8f66\u548c\u5927\u5b66\u751f\u6362\u4e0b\u94fa\u88ab\u62d2\u540e\u53d1\u5fae\u535a\u611f\u53f9\u4e16\u754c\u592a\u8fc7\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286374070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286374070/answer/481671689", "content": "\n\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u201c\u4e0d\u61c2\u6291\u90c1\u75c7\u7684\u5bb6\u4eba\u662f\u6740\u6b7b\u60a3\u8005\u7684\u51f6\u624b\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484147426", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292761550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292761550/answer/483922992", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u4e2d\u56fd\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u9879\u76ee\u593a\u51a0\u540e\u97e9\u670d\u7d27\u6025\u5c01\u7981\u4e2d\u56fd\u804c\u4e1a\u9009\u624b\u8d26\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21650222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21650222/answer/483982960", "content": "\n\u300a\u5192\u9669\u5c0f\u864e\u961f\u300b\u7684\u89e3\u5bc6\u5361\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/483850360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/480508938", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292997105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292997105/answer/483444533", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u51b3\u8d5b 84:72 \u6218\u80dc\u4f0a\u6717\uff0c\u593a\u5f97\u51a0\u519b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/467226793", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292879536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292879536/answer/483340928", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b5f\u7f8e\u5c90\u5728\u300a\u660e\u65e5\u4e4b\u5b50\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u5341\u671f\u5e2e\u5531\u65af\u5916\u6208\u65f6\u5fd8\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290849728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290849728/answer/475916390", "content": "\n\u5047\u5982\u5b58\u5728III\u7ea7\u5916\u661f\u6587\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e00\u76f4\u4e0d\u53d1\u52a8\u5b87\u5b99\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284024587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284024587/answer/436986068", "content": "\n\u533b\u9662\u7684\u5e8a\u548c\u5bbe\u9986\u7684\u5e8a\u76f8\u6bd4\uff0c\u54ea\u4e2a\u66f4\u5e72\u51c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30456303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30456303/answer/468846333", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e2d\u56fd\u8feb\u4f7f\u4ed6\u56fd\u7b7e\u8ba2\u4e0d\u5e73\u7b49\u6761\u7ea6\u7684\u6848\u4f8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286732744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286732744/answer/468111927", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5e08\u5927\u5211\u6cd5\u5b66\u9662\u9662\u957f\u3001\u77e5\u540d\u6cd5\u5b66\u5bb6\u8d75\u79c9\u5fd7\u56e0\u751f\u6d3b\u4f5c\u98ce\u95ee\u9898\u88ab\u5904\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288123668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288123668/answer/459635813", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u6c14\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u7535\u6c14\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36192130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36192130/answer/460589461", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8c26\u865a\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287074895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287074895/answer/455187524", "content": "\n\u5bf9\u51c6\u521d\u4e09\u5b66\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u5fe0\u544a\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284024587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284024587/answer/436193243", "content": "\n\u533b\u9662\u7684\u5e8a\u548c\u5bbe\u9986\u7684\u5e8a\u76f8\u6bd4\uff0c\u54ea\u4e2a\u66f4\u5e72\u51c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32291349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32291349/answer/443868626", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u97f5\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59094384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59094384/answer/438426954", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f1a\u8ba1\u7684\u85aa\u916c\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/481850601", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27673308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27673308/answer/140465962", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u7684\u63a8\u8350\u89c2\u770b\u987a\u5e8f\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278049609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278049609/answer/397785272", "content": "\n\u8b66\u6821\u6bd5\u4e1a\u7684\u548c\u793e\u4f1a\u62db\u8b66\u7684\u8b66\u5bdf\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283283566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283283566/answer/430488605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6743\u5fd7\u9f99\u88ab\u5f3a\u5236\u51fa\u9662\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293090132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293090132/answer/484138919", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u540d\u5f8b\u5e08\u6613\u80dc\u534e\u5750\u706b\u8f66\u548c\u5927\u5b66\u751f\u6362\u4e0b\u94fa\u88ab\u62d2\u540e\u53d1\u5fae\u535a\u611f\u53f9\u4e16\u754c\u592a\u8fc7\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291820687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291820687/answer/477941044", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u822a\u7ecf\u6d4e\u8231\u4e58\u5ba2\u56e0\u6267\u610f\u4e0a\u524d\u8231\u6d17\u624b\u95f4\u88ab\u5b89\u5168\u5458\u529d\u963b\u540e\u7834\u53e3\u5927\u9a82\uff0c\u4e58\u52a1\u957f\u9738\u6c14\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484284400", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/468548475", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284231310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284231310/answer/438760901", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u903b\u8f91\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484213992", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484377750", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484212183", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292916131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292916131/answer/483306828", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5458\u5de5\u767d\u8840\u75c5\u53bb\u4e16\uff0c\u6000\u7591\u662f\u81ea\u5982\u7532\u919b\u623f\u6240\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293080706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293080706/answer/484228488", "content": "\n\u4ece\u6cd5\u5f8b\u89d2\u5ea6\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\u5218\u5f3a\u4e1c\u88ab\u7206\u5728\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u6d89\u5acc\u6027\u4fb5\u88ab\u6355\uff1f\u662f\u5426\u906d\u9047\u5931\u5b9e\u6307\u63a7\uff0c\u540e\u7eed\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862534/answer/483120453", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u601d\u9e92\u9e9f 980 \u5904\u7406\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484294587", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19886455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19886455/answer/483451717", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e0d\u7231\u5b58\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/483780433", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267700062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267700062/answer/483782730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u5e74\u300a\u5f00\u5b66\u7b2c\u4e00\u8bfe\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55761843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55761843/answer/483700385", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u8f7b\u4eba\u6700\u597d\u8981\u63a5\u89e6\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/482926838", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291148163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291148163/answer/479394888", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51fa\u4e0d\u4e86\u201c\u4e50\u9ad8\u201d\u8fd9\u6837\u7684\u73a9\u5177\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/474370680", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292209486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292209486/answer/480016114", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u6cf3\u6c60\u88ab\u5c0f\u5b69\u6478\u5c41\u80a1\u81f4\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\u540e\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u538b\u529b\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291819420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291819420/answer/478442002", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82cf\u5dde\u52e4\u60dc\u5b9e\u9a8c\u5c0f\u5b66\u7528\u9694\u79bb\u5899\u9694\u79bb\u82cf\u5dde\u7acb\u65b0\u5c0f\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22576411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22576411/answer/473971250", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u88ab\u8b66\u5bdf\u53eb\u505c\u4e4b\u540e\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278115980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278115980/answer/473830346", "content": "\n\u5973\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u7537\u751f\u591a\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/467997370", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/469095941", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37256363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37256363/answer/227133529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63d0\u5230\u5927\u9646\u8bf4\u5531\uff0c\u5f88\u591a\u4eba\u63a8\u5d07\u5e7c\u7a1a\u56ed\u6740\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31662526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31662526/answer/465177472", "content": "\n\u7231\u4e0a\u4e00\u4e2a\u5df2\u5a5a\u7537\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281088092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281088092/answer/460597841", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u6c5f\u536b\u89c6\u65b0\u95fb\u8282\u76ee\u300a1818 \u9ec4\u91d1\u773c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/466227798", "content": "\n\u8c08\u8c08\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285189181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285189181/answer/457393965", "content": "\n\u6982\u7387\u8bba\u4e0e\u6570\u7406\u7edf\u8ba1\u5728\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283026857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283026857/answer/455788231", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u58a8\u897f\u54e57\u67081\u65e5\u4e3e\u884c\u5168\u56fd\u5927\u9009 \u5df2\u6709132\u540d\u5019\u9009\u4eba\u88ab\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/94974935", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39685518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39685518/answer/387654544", "content": "\n\u4e0d\u4fe1\u6559\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u4ece\u5b97\u6559\u5b66\u5230\u4ec0\u4e48\u6709\u7528\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/389605277", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/389766435", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65860294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65860294/answer/422872815", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8be1\u5f02\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59058212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59058212/answer/477054622", "content": "\n\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484230412", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484003753", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484227299", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/484156196", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/483887145", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292969188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292969188/answer/483446755", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8b66\u65b9\u901a\u62a5\u300c\u6606\u5c71\u780d\u4eba\u6848\u300d\u4e8e\u6d77\u660e\u7684\u884c\u4e3a\u5c5e\u4e8e\u6b63\u5f53\u9632\u536b\uff1f\u5176\u4e2d\u300c\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u300d\u7684\u8ba4\u5b9a\u4f53\u73b0\u4e86\u600e\u6837\u7684\u6cd5\u5f8b\u4f9d\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/484073787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21949948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21949948/answer/484064267", "content": "\n\u6253\u62db\u547c\u7528Hello\u3001\u7528Hi\u6216\u8005Hey\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/483447924", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22674044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22674044/answer/483353027", "content": "\n\u4f60\u5b66\u8fc7\u7684\u4e2d\u5c0f\u5b66\u6559\u6750\u4e2d\u6700\u5751\u7239\u7684\u8bfe\u6587\u662f\u54ea\u4e00\u7bc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/194930606", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281750693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281750693/answer/422036192", "content": "\n\u73b0\u5728\u5bf9\u5c0f\u7c73\u4e0d\u6ee1\u7684\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/479067010", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289634992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289634992/answer/479624059", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f1a\u91cf\u4ea7\u201c\u6768\u8d85\u8d8a\u201d\u7c7b\u5076\u50cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/471704576", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/479645476", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65024824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65024824/answer/405588875", "content": "\n\u91cd\u5e86\u4eba\u600e\u4e48\u770bGai\u548cBridge\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27107656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27107656/answer/474570783", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u7684\u751f\u6b96\u5668\u6700\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291139715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291139715/answer/474577120", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e74\u8f7b\u4eba\u5c31\u8be5\u4f1a\u73a9\u4f1a high \u7684\u751f\u6d3b\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282757616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282757616/answer/473126064", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u6211\u56fd\u65b0\u751f\u513f\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u4f9d\u7136\u8d85\u8fc7107\uff1a100\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28248783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28248783/answer/472635926", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u751f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20574987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20574987/answer/471786586", "content": "\n\u52a8\u7269\u6709\u60c5\u7eea\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/404107364", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/409458357", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21942698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21942698/answer/463337001", "content": "\n\u82f1\u6cd5\u4e24\u4e2a\u6253\u4e86\u51e0\u767e\u5e74\u4ed7\u7684\u8001\u51a4\u5bb6\u6c11\u4f17\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u50cf\u4e2d\u65e5\u4e00\u6837\u6c11\u4f17\u4e92\u76f8\u4ec7\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32156693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32156693/answer/429385223", "content": "\n\u957f\u671f\u4e0d\u4e0a\u73ed\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31907973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31907973/answer/395230820", "content": "\n\u8bfb\u7814\u4e09\u5e74\u4e0e\u5de5\u4f5c\u4e09\u5e74\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270439844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270439844/answer/457615406", "content": "\n\u5de5\u5730\u65bd\u5de5\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u6316\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7a00\u5947\u53e4\u602a\u3001\u8ba9\u4eba\u60ca\u53f9\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56894880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56894880/answer/455532959", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fc4\u7f57\u65af\u5728\u53d9\u5229\u4e9a\u5185\u6218\u4e2d\u7684\u4f5c\u6218\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61970370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61970370/answer/449083759", "content": "\n\u5728\u5065\u8eab\u623f\u88ab\u642d\u8baa\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/455272001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u5386\u53f2\u771f\u76f8\uff1f\n"}]